黑警太古站距離市民1米 5秒10幾槍

幾時等天收你班仆街！

恐怖份子

好撚癲

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

屌你老母

推

救命啊……… 我地到底可以點
好辛苦啊
到底發生咩事啊
點解啊… 點解啊…？？？？？？

一定要追究！！！

5秒10槍 真係當自己玩食雞

好心痛